香港律師會發聲明 強烈譴責任何人試圖干預律政司刑事檢控權力

有權力嘅就奶共,冇權力嘅就冇能力,可以點干預?

一次過鬧哂兩邊扮中立

彭韻僖終於良心發現帶領Law Soc出聲明譴責支共恐嚇十二港人家屬委託嘅律師?

呢班賤種律屍⋯

哦！支那畜牲無法律，呢班畜牲好快無得撈！

Condom會

但係律政司干預民事案件之後唔提證供好似許智峰單案咁就OK？

好嘢！律師會終於做嘢！

屌緊大公、文匯嗰班人：